★求教！貿易戰 戰敗國會有乜下場？

割讓土地
賠償白銀
開放港口

係咪咁？

慰安婦

牙蓋叫完雞啦？

終於可以目睹中共滅亡一刻

割讓香港

剩餘商品賣唔出，用坦克車威嚇逼國民埋單。